[J圖疑雲]Facebook到見到呢條女對波大到癲

係唔係打左針 ,定係P圖

同場加映,twitter都有

無人討論?

貼圖啦 屌

乜撚野黎

連登仔手殘咩

似係性奴

你咪on9啦

圖都唔識貼就咪開post

Old news
之前係舊登有巴打研究過係俾人包養， 迫條女打針

俾人迫都咁開心?

個樣好似係P上去架bo

篠崎愛咁樣

肥西

should be ps

個樣2D既喂